軍樂撚入，兩種揸指揮棒手勢唔同有咩因由

見有啲地方好似台灣、德國咁揸指揮棒係尖向上，而且揮動方式複習

相反大部分地區都係咁

普普通通hold住支長棍

背後有冇咩典故

More

屌你英式 官揸指揮棒 drum major揸棍 就係咁簡單